艾維斯怒斥尼馬：我想射！但被搶走...

現在，巴黎成為了全世界球壇的焦點，原因有點讓人啼笑皆非，原因是球隊傳出了一些不和諧的聲音，卡雲尼和尼馬在12碼點上發生了爭執，二者還鬧得很不愉快。誰知道一波未平一波又起，巴黎的後衛艾維斯也加入了爭拗當中――他聲稱，尼馬搶走了自己的自由球。

在自由球點上，卡雲尼的自由球被艾維斯拿下，隨後遞到了尼馬手裡，有很多媒體把他解讀為艾維斯把自由球給尼馬踢，而艾維斯自己卻在賽後接受Sport TV採訪時否認了這種說法：「我本來是想自己踢那球的。我拿下那球想踢，是因為我已經在這個位置進了不少球。」

「我之前已經踢過一個了，現在我還想再踢一個，但是非常不幸的是，我沒能夠做到。」

「我很有自信，對於我，這不是什麼大事，團隊比個人更加重要。我相信個人的數據和球隊的表現沒關係，我們需要團結一致，達成我們的目標。」

幫尼馬兜姐

搵鬼信咩

遲下包皮一齊爭

肯定係啦

睇段片佢真係伸手想拉尼馬攞返個波

我都覺佢似想自己射

成班都好撚小學雞

佢有射過咩

如果伊巴仲係到，有冇人夠膽爭

一大班球星真係麻撚類 得2個方法解決
1.搵個名帥
2.搵個球王

結論：1

屁馬真係 遲啲會唔會搶埋施華個章

去到巴黎之後第一個入球就係罰球

MK大佬

假撚到

狗咬狗

丹狗似想自己射

而家係尼馬wtsapp佢叫佢幫手兜下者

讓個雲加比你

搶罰球都要人幫
學咩人做大佬

所以話 施丹可以壓得住成班球星係真係有下苦功

仲以為係巴西兵齊心反卡雲尼，點知

又幾鬼靚喎